今日嘅香港好似玩緊Metro 2033

地鐵一駛出荔景站見到成個天又黃又曚，然後對頭線駛過黎架車又勁污糟
到下站一開車門就拎起Respro戴，好似㩒咗G掣咁